# chapter-2-operators

* На этапе компиляции работают РефТайпы, на этапе выполнения АктТайпы
* == в объектах это сравнение ссылок на объекты, то есть адресов

![img.png](img.png)

![img_1.png](img_1.png)

![img_2.png](img_2.png)

![img_3.png](img_3.png)

